以自殘脅迫政府屈服，真係白痴仔的諗法

叫人投白票，總辭去達到政府屈服，真係只有白痴的政棍先會咁諗

西藏自焚，P2P爆煲自殺群眾，上訪者以死明志，對冷血中共，只是一個數字

面對中共權力延伸，香港要堅持爭奪所有權力，寸步不讓！

叫香港人投白票，總辭的政棍，放棄香港人權力的通通要落地獄

如果咁樣有效既話
點解之後會有愛爾蘭共和軍

對共狗，至少都要傷敵100，自損1000，無成本打到佢痛就幾多都唔怕做。

美國法案痛到共狗瘋狂叫春。

愛爾蘭人杯葛選舉冇用
委內瑞拉杯葛選舉冇用

歷史上有邊次杯葛選舉有用???

攬炒
講緊經濟呀
白票L一向冇L用

人民會起憐憫之心
但政府唔會回應
一個示威者都無探過就知道
剩係探黑警

推

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動